什麼時候招牌改了顏色 有深意嗎

在黃埔見到

好藍